[有圖]砵蘭街叫雞，完事後報告

是咁的，話說頭先好餓，路過旺角砵蘭街，就去咗叫雞。

隻雞唔錯，唔乾，幾濕吓，叫雞嗰度仲有套提供埋俾你。

如果隻雞你覺得太乾，仲有汁提供埋俾你用添呀，真係好好服務呀。

叫套餐仲送埋汽水，真係好抵

以下附上隻雞嘅圖片

masburger 正啲？

隻雞係幾正 多水 皮脆

How much?

我呢度 $35，有另一個餐同我嗰個一樣，不過有多隻雞食，嗰個就 $43

好似幾正

正呀喂ching

緊係啦

有冇起雙飛

居然唔奶埋撻，叫黎做咩

乜有撻奶咩？
好唔好奶㗎？

Franco